1人1個中二病招式名

破碎牙幻影斬

終極黃金劍！

用右手去解方程，左手就寫罪犯個名，再攞薯片食落肚

漆黑之牙。極

超級霸王電影彈～

電話禁極刀

邪王炎殺黑龍波

華光耀劍鋒

霸王翔龍擊

對大降神小銃逆鱗爪一九四一齊射

仙劍三：傾國銀彈波
隻狼：不死斬
神鵰俠侶：黯然銷魂掌

邪王真眼

膀胱劍
越王勾踐劍
日本神話名(E.G. 天照、月讀,...)

天上天下念動一擊必殺炮
天上天下念動連擊LOVE.LOVE拳

究極漆黑龍捲射球

血影舞

崩星咆哮炮

上天下地煉獄一文字斬

超級無敵我愛你

我佛你

一刀。牙
一刀。瞬
一刀。空牙
一刀。連牙斷空

恒大超人拳

石破天驚love love 拳
唔夠mk?

超級大碌鳩！

普通拳

陳國邦衝擊波

真 降魔 殺基路 尼古拉斯 衝力猛虎斬

召喚！！降魔天使 真二式完成式 解體
完美陣式 超級大爆射

究極破壞炮

天上天下念動爆碎劍

本來唔想用呢招

派派幫幫 優美魔利

婆你阿麼彈彈波！

SRX啲招式名真係好撚中二病
天上天下一擊必殺砲

終極黃金斬 終極膀胱劍

無人講螺旋閃光超輪舞吼參式？

仲有 灼遁 光輪疾風漆黑矢零式

伸縮自如的愛

宇志波反彈

古龍online?

總之要叫個招式名出來都係中二病
型個d係唔講已經出左招

冰輪丸

神之手

所有動漫招式名都係

爆袋分屍殺

秘奧義‧飛翔烈震斬

jj定點爆破

前列腺剎車

黯然銷魂掌

打佢老母484

A4紙眼球

我個名

滅絕師太嘅滅劍、絕劍

烈焰龍捲射球

魔人闇

破軍狐影斬

呢個真係打晒冷震

破曉晨光

魂。初弒

認真系列 連續普通拳

點止呀
睇到我痙攣
上埋佢個page見佢post好多中二病出黎恥笑

比黑色更黑，比黑暗更暗的漆黑，在此寄托吾真紅的金光吧！覺醒之時的到來，荒謬教會的堕落章理，成為無形的扭曲而顯現吧！起舞吧，起舞吧，起舞吧！吾之力量本源之願的崩壞，無人可及的崩壞，將天地萬象焚燒殆盡，自深淵降臨吧，這就是人類最強威力的攻擊手段，這就是究級攻擊魔法， Explosion！

Yes

血流成河吧

我仲未純熟到可以好好用呢一招

龜波氣功

地獄永死魔王拳 CL

風～神～腿

竟然冇「邪王炎殺黑龍波」

天上天下惟我獨尊

疾風黑牙狼

黑暗魔法 。 敵彈吸收陣

落英神劍掌

獄炎崩山托天掌

雙剎彈射甩尾飄移

口形吻合

雙龍滅殺咒
終極·赤色審判

地獄永死魔王拳

灼遁·光輪疾風漆黑矢零式
睇到我打晒冷震

星落 龍彈

用左依招敵人未必會死但係自己肯定會死

中文完全冇feel

臨兵鬥者皆陣列在前

八荒六合唯我獨尊功

三叔大爆炸

計都羅喉劍•暗劍殺

藍染我唔係黎戰鬥 而係將你殺死 啊
卍解！大紅蓮冰...

死神版山治

吹到天才隊長，結果無打贏過人